以演技嚟講，今次《天能》個黑人男主角係路蘭作品中最差。

完全帶唔到戲，壓唔到場。
用羅拔仔做男主仲好。
高妹轉做羅拔仔嘅角色。
黑人去同而家嘅反派攪基，因為收養左個女，所以唔捨得。效果應該唔錯。

佢成日都黑人問號咁既樣

應該搵佢老豆黎做呢個角色

點解男主救左條女,都無得同條女扑野做獎賞

james harden去返打籃球算啦

真心，以前果批上到位嘅黑人例如韋史密夫全部演技都勁，就算演技普通果批好似雲艾素，rock佢地都有魅力壓到場。

hi

佢老豆33歲提名奧斯卡最佳男配角、35歲拎齊奧斯卡金球雙男配，而佢36歲做主角仲柒下柒下，完成繼承唔到DNA

*完全

老老實實
睇完淨係對rob同高妹有印象

雙數華盛頓

佢老竇當年套紅潮風暴真係好撚正。

同意應該搵單數華盛頓做

之前netflix有
睇佢同艦長嗌交

有L戲咩
剩是chok樣9行 同跑戲

佢係blackkklansman都係木木獨獨
Adam driver一樣木木獨獨但好睇好多

Marriage Story 交到戲

睇完連佢角色名都唔記得

咁又真係無名，就淨係叫主角

應該有啦屌，人地個仔肯為你而死wo

夏登唔入罰球個樣

inception - 李安納度
interstellar - Matthew McConaughey
Batman - Christian Bale
The Prestige - Hugh Jackman

對手好強

好撚中

因為都無講過

邊個話冇扑
男主順時扑完再逆時返去逆扑再吸返啲精出黎

屌

原來套戲概念係抄日文嘅時間停止系列

佢老豆都唔算好大年紀
原來已經有個36歲既仔

我覺得佢個角色邊個做都差唔多
角色無咩背景

高妹同金毛男二都好正

睇完覺得男二先係真主角
啲重點關鍵戲份係哂佢度

套戲最大敗北就係男主角 真係好路人甲 但戲份又最多

星二代,路蘭俾面佢老豆炸.

點會俾面佢老豆
都冇合作過

太老啦

老老柒柒
唔係死忠
但個角色屬於係道德層面走得比較極端嘅人
反正佢為大義去殺人係唔會手軟
呢個時候搵個木口木面咁樣做又冇傷大雅
不如借機慳返筆

力架點可以食到白人。

呢套野男主根本都冇發揮空間。套野只係時空同科技設定有趣，但所有人物既描寫都好單調平面。

成個影圈遲早比政治正確搞死

套戲入面其他角色都有得發輝, 相比之下係平淡d

我諗唔關事
純cast 錯人

真係無名

李安納度嗰時Inception表現已經夠垃圾
今次tenet條友直頭好似lag機咁款

同感
明明 同期拍shutter island幾好戲
拍inception 成67咁

真係好唔掂，冇演技又冇魅力似路人甲，唔明點解搵佢做主角

新一輩Michael b Jordan都唔曳

巴打好彩你打中文咋
打英文啲白左又話你歧視㗎啦

夠黑
同埋講緊路蘭d戲都係睇劇情，搵舊蕃薯做都得

其實男二有哂phy background，又如果仲係Max大個之後，真係交代哂成長背景
反而主角做任務之前咩都冇

都可能根本男二去initiate嗰故事
睇中咗主角有個特質就揀咗佢做老闆，執行者，救返佢孩提時代發生既一切

Matthew最好戲

好似話cast佢係因為體力問題佢可以做到導演要求嘅動作場面？
估計Nolan條癲佬係要班演員逆向做動作然後reverse播片